點解盧廣仲作啲歌可以咁難聽??????????????????

完全係噪音

my sheep

my sheep 今天你如何

b I have fu ping

gave

sheep
好想你

佢block jor fat c 你 cap返畀佢睇

我冇咁諗㗎

真 睬

羊ching

BTW 盧廣仲作啲歌真係好難聽

sheep我真係冇呀

潮文呢